我諗到個發達大計，有無師兄一齊加入

我每個月俾M幾蚊租一個單位，就可以體驗做業主感覺，當租600呎，劏12間房出租，每個月收租都fatfat了

no one john

nice 我join

你廿年前諗到就話啫ching
香港好多地方都係咁咖啦

有心唔怕遲呀

我地點開始好